「連仔夢遊請入」 老豆搵仔問你地夢遊個時想食咩？

老豆老母驚你地返學無野食，夢遊都無力，你地會想要咩補給，我會開個家長會談講下

推，很重要，驚你地帶唔夠錢返學無錢買野食

推

Push

我地好民主，energy bar, 麵包？餅乾？

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

肚仔餓個時有個麥記包都唔錯

重溫下

係咪大家都鍾意食老麥

發噩夢食蛋食到成晚都好濟 想嘔多過想食野

阿仔你乖乖地上豬仔先食啦好嗎

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

一定要獨立包裝

有先巾鋪低加豬仔都咁 我真係諗唔到其他無既食客係咩感受

大家樂 大快活有冇現金券賣？

唔好食麥記好冇 整碟飯好過仲好啦

華御結

send email去order幾百粒會有折頭架

可唔可以睇醫生😭

係現場既其實有啲熱熱地既野食已經好好
有人派m記包我都覺得好幸福

其實係夠方便 食幾個夠飽

收到，再多d阿仔出黎比意見，等大家都有野食

食D有營養D喇